南早：內部消息指政府成立獨委會的可能性很低，林鄭不願跪低

推

共產黨只想穩定局勢
差佬做左condom根本佢地唔care

神經病

吹到北京暫時未抗拒反而林鄭唔想
搵林奠做靶

跪左果陣就真係更明顯嘅軍政府

班condom仔條氣一定唔順

睇下張建宗

但係香港人一早對佢一副wfc嘅心態

次次都話唔想
記者問佢原因又話一籃子因素
其實乜都冇講過

唔理
企硬

⋯⋯獨立調查委員會的要求，比以前更需要堅持。因為幾乎可以肯定，由今天開始，警權膨脹的風險愈來愈高。連政務司司長張建宗對市民略有謙卑，也遭到警察協會以下犯上的嚴斥。若不堅持香港社會此一共識，日後香港隨時會變成一個警權城市。這一點，絕對不是國際投資者所樂見。

此一發展，對香港整體，商界和專業，不必擔心解放軍一出動就要撤資，甚或香港進入緊急狀態。但對於黑衫前線的年輕人，中方希望有震懾作用。對於咄咄逼人的美國，畢竟出兵需由習近平本人簽署下令，也有所交代。

獨立調查委員會，香港各界一定要堅持，要令警方明白不要以為有「中央加持」就飄飄然，傲慢自大，變成了另一隊持槍的男人版林鄭月娥。這一點機關暗佈，一環扣一環，相當微妙。

陶傑：勇謀並濟，張弛有度 一定要堅持獨立調查 年輕人要理性計算 可以遍地開花 避免正面衝突

大家一早知，最好做到任期完都唔認錯

任期完無左特首護罩會點

篇文講到大陸好似唔抗拒成立獨立委員會咁

如果唔係大陸問題林鄭都唔搞，咁我真係唔知條仆街女人諗緊啲乜。佢係唔係以為一路用黑警打壓啲示威者件事最後就會完結。就算完結左，你以後仲點管治香港？你同香港超過一半以上嘅人搞對立。連政府內部都對你完全冇信心。之後嗰幾年會點？

唔駛內部消息我都知啦

由"不會" 到"unlikely"

0到0.00001 係無限大咁多倍

南早

中共唔介意出賣警隊
係林鄭介意姐

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

南韓都玩左六月個